<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="sponsor1_title">مشهدکالا</string>
    <string name="sponsor1_url">https://mashadkala.com/</string>
    <string name="sponsor1_rss"></string>
    <string name="sponsor1_description"><![CDATA[<p>فروشگاه اینترنتی مشهــد کالا به عنــوان بزرگتــرین مـــرکز تخصصــی فــروش لــــپ‌تاپ ، تبلـــت ، کنسول بازی و کامپیوترهای خانگی شــرق کشور با هدف خدمت رسانی بدون محدودیت زمان و مکان راه اندازی شده است. مناسب ترین قیمت ممکن ، ارسال رایگان ،تنوع محصولات و ارسال 4 ساعته ( ویژه مشهدی های عزیز) مهمترین اهداف فروشگاه اینترنتی مشهد کالا می باشد. امید که همشهریان شهر مشهد و هموطنان عزیز نیز ما را در رسیدن به این اهداف یاری نمایند.</p>]]></string>
    <string name="sponsor2_title">جميل سير</string>
    <string name="sponsor2_url">http://Mashhad724.ir</string>
    <string name="sponsor2_rss">http://Blog.neginsafar.com/rss</string>
    <string name="sponsor2_description"><![CDATA[<p>مشهد724 مرکز سفارش انلاين بلیط هواپیما و رزرو تلفني هتل در کشور مي باشد كه با تيمي مجرب هر انچه از يك سفر راحت را در ذهن داريد  را در كمترين زمان ممكن در اختيار شما قرار مي دهد . در اين سامانه صدور بلیط هواپیما و رزرو هتل به دو صورت انلاين و تلفني انجام مي گيرد . در شيوه اول كليه فرايند رزرو از انتخاب پرواز - هتل تا دريافت تیکت و واچر هتل توسط شخص شما انجام مي شود و در شيوه تلفني كافيست با كارشناسان ما تماس بگيريد تا كليه مراحل رزرو توسط ما انجام و در نهايت تائیدیه براي  شما ارسال گردد . هدف ما در مرکز مشهد٧٢٤ سفر راحت شماست</p>]]></string>
    <string name="sponsor3_title">گروه طراحان عرفان</string>
    <string name="sponsor3_url">http://erfangroup.com/</string>
    <string name="sponsor3_rss"></string>
    <string name="sponsor3_description"><![CDATA[<p>گروه طراحان عرفان دارای مجوز رسمی  از اداره کل فرهنگ و ارشاد اسلامی و عضو اصلی انجمن صنفی تبلیغات خراسان  به توفیق خداوند متعال و با همکاری جوانان خلاق و همچنین بهره گیری از  کارشناسان مجرب فعال در حوزه ارتباطات ، مهندسی تبلیغات خلاق و روابط عمومی  تجربیات گرانبهایی در این حوزه بدست آورده است . در عرصه صنایع نیز&nbsp; با  توجه به افزایش و رشد چشمگیر تقاضا، بازارهای جدید و عرضه کنندگان بسیار به  عنوان پل ارتباطی بین بازار و مصرف کنندگان ، نقشی حساس و تعیین کننده را  به عهده گرفته،وتاکنون افتخارات بسیاری در این عرصه داشته و توانسته خدماتی  اندک ولی موثر در زمینه معرفی صنایع معتبر داشته باشد.</p>]]></string>
</resources>